son又射失12碼

計埋今日射8入4球
50%入算唔算勁？

條友心理質素根本唔掂

12碼一係入一係唔入
50%算係幾合理

啦人地亞洲第一嫁
唔準咁話人

讓比隊友補中啫樓豬又盲反

亞洲第一心理質素點會唔掂

又岩wo

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

sorry

美斯都係咁啦

亞洲美斯

理性討論

son又射失12碼

你呢個post要加(2)

ching咁好記性

學友DSE maths 5**

美斯夠世界第一 一樣炒過12碼

美斯114入88
77.19%

sterling miss得多d

jesus先岩

入4 miss 6
今年3次全炒都仲有得射

即係son算勁

老土到 又熱血反杯

樓主靚燈喎
你先係亞洲第一

燈乜嘢

燈到絕殺